政經鬼故王何志光CK譴責胡孟青講上四萬,細說地霸測市能力

政經揭露ep3a 港股勢弱,譴責胡孟青講上四萬/耶倫鷹爆end of easy$/郭老大太狼被逼收盤/回應網友/本節目以鬼故為主,助老散避險

政經揭露ep3b 湯文亮林一鳴齊唱樓市熊/細說地霸測市能力/後繼購買力成疑

都係鐘意聽本土力量

難得有新節目同新主持就推下
仲以為佢而家講政治鬼故太多
d觀眾流失晒添
講梁游嗰期多花生友睇
view數拍得住平時逍遙遊

開台果陣好正常

唉 ~~~本土力量呀~~~

CK推介：英雄聯盟是一款真正的電腦遊戲！